自由花-毋忘六四 ( Flower of Freedom-Never Forget June 4 )

自由花-毋忘六四 ( Flower of Freedom-Never Forget June 4 )

善意打破零回覆